張敬軒算唔算係香港版張雨生

有一定距離

佢老豆係共產黨員，你話呢？

張敬軒輸好多喎
鬥高音唱功唔及張雨生
佢仲要咩音樂類型都觸及，音樂劇都玩埋
仲要識發掘培養新人，張惠妹就係佢帶起

咁咪好早死

過咗警界線啦

係喎，咁咪會永生囉
張永生出現

廣州人

廣版張雨生

搵到第二個張惠妹先講啦

王苑之

菀

唔算
單論高音張雨生一定贏，但兩者音域唔同，張雨生落唔到低音
況且張敬軒唱法又唔係學張雨生

其實我唔明作為男歌手，點解要唱到咁高音

唱歌整體好聽就得，唔需要刻意追求咁高音

藝術既野。。。

岩岩過咗你死忌